<resources>
    <string name="app_name">TestTextView</string>
    <string name="long_text">我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本我是一段可以选择复制的文本</string>
</resources>
